[殺狗會]我們的賭博日記31

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

贏多D

63mins 7c

8隻

8c

停呀

停c

頂住

頂呀

無買 但幫各位巴打集氣8c完場

練心藏嘅時間又到了

輕鬆冰封

Hi

靠你了

我鐘意你個名

手足請你一定要為薩普里沙打氣 #KILL#

巴打好名

入左9.5 10.5s

頂住啊！

又1001

封左盤既？

放心 我都跟左ky水

求下比條生路我行下

停c呀！！

狗會想我繼續賭嘅就停c

9

9c

冰封角

molamola

9c就完啦好嗎

守25分鐘

我宣布唔會再有c

應該9c完

沖涼巴係咪偷買大

ky請守護我們

頂實

10.5s心臟病緊

11c完場

你叫9.5嘅情何以堪

頂住丫

不了

9.5s都有買

一係就即刻爆 一係就冰封到完場 唔好吊人條命咁耐又要殺左人

10c

Bye

頂住呀

最慘係最後一分鐘爆

完

10c 針了

10c 100molamola

刷夠未

10.5s 11.5s頂撚住

刷完入唔到波不如咪刷

完了吧

我要針了 以後見唔到我了

挽留

中場開11.5似係11-12完

狗會你踩我唔死既 我用自己錢買機戰v 唔使你送 今晚再贏你

人如其名

唔好針 留得青山在

咁都有人搞gag

仲有注11.5s，頂住

10.5心臟病發 就針

一日未針唔好話針住

+1

11.5頂住

直接吹雞啦

打架腰斬喇

時間過得好慢

錢啊

斬

time？

80

81

你又all in 6000

頂撚住呀

你唔係買10.5咩?

11c

好 針得 再見

針得 x2

11.5s頂住

11.5s

11.5 頂撚住

頂住 就快見到終點喇

利沙入番粒先啦

針了

自己爆左 幫11.5s兄弟集氣 狗會幫我含啦

12c

今朝幾場波輸哂

針

12c 全po一齊針了

陣亡

13c

咩都爆撚曬lu又回到起點

馬會快啲食撚哂啲角去啦

又要再追數

ky
大家都等你拯救

爆晒

再見啦各位

完了

kybb

唔好灰心啦大家等ky即場

巴打們5點場澳假戰日假點買好 似唔似角大球大

唔知

賭無必勝 起碼跟ky咁耐都係正數多 今日我地跌低左 今晚 聽日再上 重整氣勢 殺佢老母

有邊位巴打all in左

大家唔好灰心
賭錢實有贏有輸
但要有信心我地最後會殺贏狗會

唔好咁啦巴打 ky即場輕鬆追返啦

呢度好團結

Me

好想死

唔係allin不過元氣大傷

你平注追 ?

我all in左

本來有番啲錢食飯 而家又要營多了

睇得出

仲有13.5s,追一半

下場贏番

好彩只係推左一半落去
仲有希望 一陣再黎過 要追返3k

吹完場未

你係咪偷偷地去左沖涼

下場你去沖涼

豬晒呢3日贏果d

0:0 ft 13c

得番4分1

3000得番1500

Same here

倒輸6舊

以後都係等ky係到先買c 唔敢自己亂黎

得返10分1，希望陣間有過關

我會買5點鐘果場角大, 6點角細

等kybb放飯

要靠過關先追到

哎也輸400tim

想咁買

好彩買咗11.5

樓主點睇 華倫西亞 下盤

似入球大 入球大通常唔會和

買左ng補補血

英超冠軍 5倍升到上9倍

唔洗問樓豬 我可以同你講 贏撚滑 華西受讓一球 咪玩啦 正常都球半兩球 我就all in 左層樓 買左100注 自己諗下啦

諗緊買盤 定win 好

咁狠

豬左1500

想問下如果想整網上提款果d係去馬會定銀行整？

馬會

各位要振作，同狗會係要長期作戰

你玩啦上次巴塞咁撚勁都0:0 世事無絕對

求ky打救

昨日紅鑽半和0:0，全場開大

唔該巴打

我都係咁諗 仲有4場⼀

銀行搞埋可以網上互相轉賑

Ky 思路如何

姐係要兩邊去晒先可以入錢同拎錢

唔洗 帶提款卡去馬會搵職員搞就得

除非同ky對左，如果唔係應該直屌頭場角大

好 唔該巴打

李城
皇馬
波圖

我都覺有冇咁筍 15對第1受讓一球咁小 好鬼 下盤可以一戰

馬會搞完可以網上投注 銀行搞埋可以網上提款+馬會入返錢落銀行

記住帶提款咭

我就咁係馬會搞完都入到錢番銀行

唔知 我都係一次過搞哂

咁耐都未用得著提款

樓主度左今晚盤未

Pps入錢落馬會要點搞？

收工去整先

有得網上轉帳記得量力而為, 自己計好有幾多閒錢去賭, 陣間一出糧俾晒馬會資助歌舞劇整花車真係喊都無謂

中完六合彩又中啦

派？

喱排旺喎 有冇船搭下

2月頭入1k
依家仲係碌緊個1k

咁都好喇
每日有得免費娛樂

可以免費練心臟

大家有冇諗過贏到幾多就會cash out一次

贏？

每次想贏到某一個數拎錢
就會係果個數之前係咁豬

我仲輸4k

不要說了

里昂個晚諗住輸埋就算
點知死唔去

巴打加油，我都豬緊

勁

我輸緊3k

同路

輸緊30k

追返1.6k之後想谷就輸返晒

我輸緊80k

漫漫長路，未諗過番身既問題

貧巴出西維爾

點解你地記得晒豬幾多？

大約啦，試過一舖輸50k

我有mark低入左幾多次錢

通常一次5k

一月到依家5次左右

銀行過數 一睇月結單就知豬幾多

ky今日頭場角點睇？

早晨

大家似乎見識到大船威力
叫左唔好比tips啦
以後都係唔打星，費時變航空母艦
btw尋日叫左大家拎贏ge一半買，希望大家有做到

西維由初盤半一升到上依家球半

下盤是90%的波

Ky呢下妙

屌尋晚比人爆acc鳩買豬左2kcls

希望今日KAYAN出完心水之後大家唔好再提
邊個問都唔好答, 多謝合作

即刻改左acc
入返1400跟ky望追返

真心 ？
咁好大獲喎 del左個acc佢啦

水已出？
今朝一起身太撚sad冇追po

改左pw了

未出~好似係~
除左英超冠軍果場, 不過果場唔係角

川崎前鋒9.5s

頭場想要角細, KAYAN 可唔可以俾少少暗示買唔買得過

我以後會聽話

個場係下盤right？

真心以後唔提人ky既tips

岩岩先講完唔好再提

知道
但冇左2k
今日靠kybb你打救

屌梳
豬到傻撚左
對唔住巴打
對唔集ky

唔quote最好

以後會注意
sry all

喜欣點睇今日臭腳

等ky頭場角算
今日係追數日
屌

希望今日係最後一日既追數日

冇拿拿冇左2k真係on撚99

衰野過左去 挪亞方舟再出發

佢有冇幫你買半場主客和其他

講緊今晚個場大船？

半大全大再4串1

this post is 挪亞方舟

打陣機冷靜下先
等ky即場角水

比人爆ac有無得追番

Adelaide 10.5 11.5

巴打會唔會夢遊買左波

Gun

Sorry quote左

唔好QUOTE~唔好提

支持 加 唔好解唔該

今日天氣幾好

不過聽日好似得返11度

琴晚落大雨

唔好quote 啦

比有心人慢慢追post

nope

次次解完 輸又jer 所以唔撚好解姐

唔係好明你想講解D咩

gun

宜家又好返天

搞到我唔敢打飛機

今晚補返數

唔好quote啊

今晚東方大家點睇

Ky 11.5會唔會太搏

下盤

Ky出唔出東方

+3

而家入得定妟啲先入

等即場算

張恆巴有無tg

只信不要問

有
做咩？

推

推走佢

今日晏晝食漢堡

yummy

做乜春

鳩流下

推走你

食完飯好攰 你地覺唔覺

其實tg 點樣加人 研究左好耐都唔識

較定水先

好

tg cheungheng

係咪儲水式？儲水式d水唔夠 儲多次沖多幾轉

咁早較定

加左你

打緊機一陣先覆

食左漢堡都好攰

上次歐霸9.5 x 9.5 10.5 x 10.5再黎過

呢個真係唔記得係邊2場

我都係

我記得！

成功係靠努力，已找到

lol？

有冇tips

yup

I got ur tg

講下第幾個post

點記得

淨係記得一場

求pm

上次兩場歐霸同一時間開波 自己諗

lol tgt？

係咩

已搵到，多謝tips

唔係咩

果兩場唔係聽晚咩

歐聯下盤2x1

又黎大船

頂你地

盤

有咩感動得過自己度完同嘉欣同路

求講邊場

同路兩次

又quote又問, 仲有邊場...

自己搵啦

仲問

見到啦

歐霸未度, 其他都同路

歐霸係兩場

歐霸係邊兩場

睇盤非強項

星期四1-13其求2場

Ky應間玩即角嗎？
同埋個U = the whole population? 亂答

嘉欣仲上唔上高登架, 可唔可以高登PM你問野?

啱啱先上完check左pm

成功需苦幹 我終於搵到 做功課都冇咁勤力

有時間會玩
17:00 18:00 19:00咁多

Bristol [0/+0.5]

我又玩

U = the whole population? ?
What is this?

Last night this morning how a big ship

當我無講過...諗緊你條題目

求下你畀多啲提示真心想學

真係大船沈沒 希望大家唔好再quote 自己搵就算

All skipped very very hate大船

飛腳大船

pmed

世紀巨艦
skipped

係咪所有巨艦都應該skip

玩角唔買盤

我都好似沈過幾次船 本身唔信 原來大船威力真係好勁 唔信唔得

我係 急唔來

玩下即場

都岩 反正唔洗場場賭既

半和？

平半盤

最慘我買左先知係大船

大船 > any calculation

kybb點睇曼聯

邊有咁理想

寧願買2.5啦

To 流浮
我唔明你第一個問題係想問咩
第二個問題係唔似細

你D>90%全部全部早飛

相信大船了
希望唔好再發生

唔好再推翻上嚟

咁曼聯有無機贏

本身艇仔 點解變大船我都唔知了

應該要係#1加埋唔好quote 唔好提 想知自己追post

派我

多謝西面

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group
人地俾心水請唔好quote
人地問起唔好答
叫佢自己追post

我都想要

d人係咁問，之後d人叫佢地追post
比埋post幾
不如置頂呀笨

Adelaide x frontale seems gd

溫左陣贏番尼咁多野睇

伊巴好野！

啲人真係

竟然比人爆ac

跟左勿重覆跟左乜，今朝成村人話入左9.5s

咁都得

搞到我沈左

地球村

講緊盤?

TTG

講緊波膽

兩場上盤

變身，比左d野你

仲有好多人mon post

頭場似阿德

checked thx

嗚啊 一早入左大船

第2場兩隊都好少角

入左臭腳
唔想作對 都係褶埋算

睇埋陣容再望望水位先

Y我無😞😞😞

第一個問題唔明咁無野了, 即係我睇角既方法係有錯
第二個問題 thanks

唔好諗咁多
繼續亞冠半和2串1

講真，你地買得果1千幾百
我買緊5位數都未出聲啦
半7全10爆一隻先燥

我得閒又試下pm ky bb先

賓約哥最後10mins爆5角出黎

澳彩2.5s 積極降水

如果ky賣料馬會洗唔洗執粒

喜欣會比人jerx9999999到執笠

買左飛腳

如果西面賣料馬會會唔會執?

sorry ky 知錯了，以後不會了

1000000%唔會

初盤平手1.77 升完盤仲熱過平手盤
客勝歐賠落左13%飛
亞盤升兩格盤
全部都利好客隊

會 全部買對家

會比po霸jer死?

如果po霸派比我地跟ky買馬會洗唔洗執粒

Which one?

首先要有錢

意思係盤？ 0:0？

買左兩條飛 角細上盤

sorry

2300前我ac無人入$$ 就爆你大獲dllm

支持西面

放過我

出左陣容...樓主有冇研究？

支持

今晚有馬跑又有即場買咁好嘅

有尿

樓主係咪覺得頭場似入球細?

串咗主 客

屌
啱啱比食環罰1500
今晚追番番黎

食環死全家

抖左幾日 又重新起機

要唔要清潔龍好

係咪丟煙頭呀

{ U \ x } this

btw 大家點睇濟州上盤

似阻上

比個例子你

澳洲班垃圾波未贏過

係係後“行“食聽緊歌諗緊買咩冇留意
仆佢個街一扔就衝過黎

想你買 然後我買你對家

9.5 x 9.5是唔是上次買a d今次都買a d?

破財後會贏波

比個例子你 大板飛腳近五場未贏過澳洲佬

之前我都試過 不過好平靜

Skip都唔買阿德 廢到咁
尋日閪流你有眼睇

我睇兩隊都係失波王 又有攻力 應該大波，但出面2.5/3轉2.5盤仲高水左 大好似好著數咁 唔係好敢入大

阿德一定得

樓主頭場飛腳好似好伏

怯 你就輸一世

Adelaide 1:0 2:0 2:1 x frontale win

斷frontale無話可說

唔該樓主
今場唔買, 睇下係咪真係開大先

同ky對左 典算好

1客勝

頭場skip盤算 睇極都唔岩 留返啲錢買1800果場同今晚

佢係轉角位，等左我成枝煙時間

六點返工 玩一陣先

agree 細降盤仲熱左 奇撚怪

即場角描撚準未

沖涼巴準備好未

still上盤

等1.5/2算 伊巴第2，3場大波點睇

即場角

大阪飛腳, 非常多角

番住工屌波, 給我角

9.5足水allin

番工 睇不到了

9.5 1.78now

沖涼巴夠鐘沖涼

沖涼巴煲好水未

1.85 now

2倍即入

已入10.5

怕咩 我入埋11.5

1.95 now

等2.0

咁我地9.5入唔入好

上2即刻allin

大家加油 入左9.5 10.5 要工作了

你鐘意啦

11.5都入左 9.5緊入

2.05 now

有無LINK

等唔等8.5好

無

望緊升多啲

Ky agger 9.5?

開左場幾耐

9.5已入

出8.5

7

爆角

thx

決定等埋8.5足水

掃埋足水8.5

搵人去沖涼

賽前定即場入左呀你條仆街

咁快8.5

8分鐘降兩個角球盤..funny

Same road

6.5 先會考慮買 飛腳4c完場又唔係未試過

賽前入左 驚無電

似睇客隊hold ball
主隊刷唔到角

有鬼？

樓主有無買上x上

如果今次輸埋 仲有冇人相信ky

有呀

我

落得好快

all in 左

你都戇朄, 有咩理由唔信, 又要信又怕輸咪撚買啦

同all in無分別了掃咁多

頭場上盤同路

要跟就自己負責返，怪D咩

快爆角啦

冇記錯尋晚果場西亞都好似係咁

嘩 大逆不道既說話
老老實實你唔信佢又無損失

天狗又比人屌

驚輸就唔好賭
冇必贏
出水都唔係義務

我發問下姐

連c啊

8.5 1.84 now

上

8.5 入未

係時候俾c了

8.5企硬咗

尋日獅吼上半場都係咁

Feel到係時候有c，通常我等親足水都即刻有

冇錯 之後連c

沖涼!

8.5 1.94 now

一早要啦

等埋8.5足水先沖tks

KY係咪做緊野?

8.5入得了

7.5幾好

呢場應該有12個

Ky講過今場大？定我miss左

沖涼未

擦啦 屌你老母

連c雅召喚

去沖涼啊巴打

落到7.5,,,點算...

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

快撚俾角啦

刷c啦屌你

幾min？

17

刷c啊屌

半0全4

..........

no

好明顯會

全場12角！！！

收嗲啦

C阿

召喚連c雅

入咗8.5超高水2.43

刷c啦屌 半場刷10ccccc

12連c

講意見都唔得 依到d人真係惡

飛腳屌打中

別慌, 有名你叫大阪飛角, 一定多角

您咁貪心架
我要11連c先再刷就夠

0:1

乖啦 入完波好刷c啦 唔c要打屁股

角啊角啊 大家一齊叫

刷cccccccccc

快手12c 如果唔係爆廠JUMP

繼續上全力上

快撚啲屌cccccccccc

me2

all in ?

1c

咁快叫嘅 啱啱返黎，發生咩事

一

黎啦開始刷啦好嘛

上呀

差不多了

要召喚連c雅

2.9

唔係ALL IN 但會豬返曬WIN個啲

栗巴有入上盤？

沖涼巴快啲去沖涼

等7.5 足水ALLIN

集氣

難得見到ky真燥

快撚啲刷夠11c大家開心

買9.5s個時就狂刷 真係激死

阿德阿德, 角大一定得

阿德對仆街連波都控唔撚掂

有無人知阿德果班係咪副選

大板飛腳係中場傳波拖好耐

阿德刷ccc就有波入啦
12c 2:1完場就大團圓結局

等位入1.5/2

我之前去過大阪, 果到都有好多角, 請將偉大族精髓帶到球場上

快撚啲刷c反cup啦仆街

有啊 上x上

唔怪得之問我

比c我啊

比個超高水嘅7.5我先開始擦

刷角啦

8.5 3.05

你地開到角大我踢fifa以後用你地啦, 我最多帶住你地屌打巴塞

6.5 1.63

2c

2c好易頭呀, 2c2c大c easy

刷爆c啊

2C 集氣

痴漢要左禾德

今朝就想咁買
見你岩岩出左 所以即刻買

召喚連c雅了

邊隊擦架？

德叔

8.5仲高水過11.5
Btw 集氣12c

沖涼巴沖涼未

暫時角球比1:1

好想入6.5

35MIN 2C

3C

3c

bet 365開高過8c

呀得快刷c啦

半場6c ok?

c呀

請問邊隊刷的?

不

入左
7.5 2.05 x7
8.5 2.43 x2
9.5 2.1 x1
10.5 2.00 x1
11.5 2.48x1

可唔可以唔好反手

ky

X7

7注

ok

your choices

快刷c啦呀得

7.5 8.5 9.5 10.5 11.5

入曬

連c

等沉啦你隻艇仔

4C

4c

Gogogo

連c連c

總算有返啲希望

每次想入就c

沖涼巴可唔可以沖涼 唔想JUMP

一齊沖涼

5C

c啊！！！

我要c丫

cccccc口竹

11.5有2.9

7.5
10.5
上

上返開波前水位
加油

60分鐘後吹氣球

黎個半6/8先啦

8.5 9.5 10.5 11.5

0:2

飛腳

應該仲有球

咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩咩

0:3？

下半呀德別氣餒，反攻刷c

上盤已死

上盤咁都死...

at least
頭先入完第2球3:0 6倍

下半麻煩亞德反cup同刷夠10c

上盤做咩死?

未完場勿灰心

下半場一開波刷到12c先好講野

5c半場都定返啲

keep going

打錯sor
下盤先啱

R晒頭

屌 冇入到

不追了 半盤上

12c先好定

應間搵到完場先番黎

一日未達到都未定

你係唔係搵角球呀

巴打記得每5分鍾柯一次尿

又多個搵料巴

半場中位數開9.5 10.5

澳洲波真係得啖笑

不如做到角大

入注3.5
心水波強13 23

0:3 0:4

小心呀 似阻上2.5 岩岩中場半盤上
有啲驚0:3

下半場你買都冇得買啦 因為會連C

咁小注睇波

賽前都知鬼 高水降盤嚇你走 係冇膽入

ky六點有冇出水

快集氣刷c

7.5 1.92 x6
8.5 2.6 x5

刷刷刷

Kayan 好似買50000 先買幾注

好名

唔求咁多 只是
求下半場爆c

求爆c

下半西流比力反cup刷c
有c就有波入

大家一齊叫下

屌你老母角未啊含家產

Gamba gamba

比多6個黎有無咁撚辛苦你

6點角大點睇

要7個

屌你老未唔刷角你踢黎做乜撚 對唔對得住半5

唔辛苦呀，一定得

一定得

59分鐘睇水位水注入下一球客or 0:3 or 2.5/3

求你比多5c加反cup

下一隊似主多

角球入的

食屎啦你

走啦你

川崎快啲入一球 全部日本仔都入波

我唔想搞大件事

連c雅要召喚

走啦 我唔想搞大佢

請求阿德你一定要有角
保家衛角

仲未開8.5架

6C

6c

多謝阿德，都話你得

俾多4c呀

川崎1:0

ccccc連c雅沖涼巴召喚

前鋒正氣

加油

會否補飛

角呀俾角我

川崎乖乖地完場算

阿德阿德，角大一定得

早洩細波

入左讓球-1

c速度慢咗啲...

唔刷點入S呀DLLM

比多4c黎啦
阿德一定得
反cup完場

比多6c我！我要中埋11.5

c啊

想要11.5S 12.5最好啦臭G

比c我呀

ccccccccc
集氣刷c

想要角...

2.5/3 1.6

比多6c 唔該你

唔轉8.5點買大呀

time

飛腳係咁拖

比多4c都心足
求你快刷

12c完

cccccccccccccccccc

下隊入球客隊🤔

川崎咪撚刷角 俾大板刷喇仆街仔

你地知唔知澳洲人最自豪係乜野？係角大呀！你無角做咩代表澳洲出賽，返去玩玩具咪唔洗有角

貪心d俾足6c

比三條路你簡 一係入多2球 一係屌多6C 一係就兩樣都做曬

希望等到2.5/3 高水

想入3.5

5個

3.70 10.5

無角

刷角啦亞德

足球場唔止四面，仲有四隻角，可唔可以用盡角佢

俾角黎呀

哂鳩氣 一隊無心踢 一隊贏緊廢事刷

有8.5

角球呢.....

前鋒20分鐘 5c

等到70分鐘仲係0:2就直插3.5

已屌

兩場調轉幾好。。。

7c

終於7

7CCCCCCCC

集氣召c

叻仔

cccccc

繼續刷CCCCC

連c雅

-4C

還掂都miss左2.5 索性忍 等高水

8角了

前鋒11

8C

真係連c雅

Samsung 1:1

8角

agree

仲有幾耐

角呀

22-23

今日亞冠全半大 信不信由你

8c -2

-3

有幾大開幾大

-4

識角球，咁等我教埋你使用角球入波

刷啊

x7.....

刷c呀 淨係買左注賽前冇追即場

第一日 全 主 第二日全半和 今日全半大

俾兩隻角我食餐m記都好

9.5
10.5
11.5

7.5 cashed

2.5/3入左未?

日本最多波係c cup，請一定要c

ky 七點角點買？

快刷啦 唔刷變身點派我

川崎快啲入多球 一輩子球迷

10.5
11.5

集氣刷角

比多4隻角黎

唔貪心 20分鐘4c唔該晒

連ccccccccc

場波幾mins？
連c雅召喚

第到7x分先 球探話76分鐘至90得失最多 希望頂到75分鐘高水

雞叫聲係 角角角角，日本最受歡迎既係咩？咪又係雞

gogogogo連cccccc

比多3c

尖角諸島是日本的

呢個好笑

cccc呀

CCCCCCCC

c啊屌你老母
比多2c我啦

9CCC

衝呀

8.5 Cashed

3 more

俾多一角黎啦

8.5cashed
9.5gogogo

中左兩注先....繼續刷CCCCCCCCCC

1.45比狗買

差2c

去沖涼未

加速 c

比多2c

皆大歡喜啦，比多3c

繼續幫大家集氣

就黎又要開新post

連c雅
連c呀

手痕入左11.5 4.1

仲有15分鐘

我要c啊

澳洲仔多左攻勢，應該多番啲角
希望開12 等全部人收晒

一日三post

2.48 10.5c買

刷丫

好事黎既

cccc

刷呀

比多3個連c雅我

俾多一c黎啦hihi

角角角，有人敲門，去開門啦

連c雅係邊

一定要開到

你7.5都中左幾注啦

開緊

俾一角黎啦

$$係唔會鹽多

係度睇大家吹奏角真係好好笑
好撚有創意

辛你補時有4分鐘，仲有15分鐘，差3角字炸

0-3

尼多兩c

0:3

角角角角 角角角角!

-3C
-1GOAL

澳洲班垃圾波

角呀角呀角呀

至少比多角黎先啦

一路追po一路笑 乜野雞乜野敲門都拎哂出黎吹奏

我理你炒四十比零喇

比多3個c我，11.5上

10.5大係2.38定2.55

比多個角我啦 一個就夠

應該no goal
1.21收息

1001

比多3c啦

前鋒入一粒好嘛

ccccccc